// creating an array and passing the number, questions, options, and answers
let questions = [
    {
    numb: 1,
    question: "Dimana Alamat Daya Tarik Wisata Rumah Akar?",
    answer:  "Dusun Curah Damar Sidomulyo",
    options: [
      "Dusun Curah Damar Sidomulyo",
      "Dusun Tanah Manis SIdomulyo",
      "Dusun Curah Manis Sidomulyo",
      "Dusun Garahan Kidul Sidomulyo"
    ]
  },
    {
    numb: 2,
    question: "Siapa nama legenda yang menjadikan sendang tirto Gumitir sebagai tempat persinggahannya?",
    answer: "Minak jinggo dan Layang Seto",
    options: [
      "Minak jinggo dan Layang Seto",
      "Layang Kumitir dan Layang Seto",
      "Gajah Mada dan Pattimura",
      "Layang Kumitir dan Minak Jinggo"
    ]
  },
    {
    numb: 3,
    question: "Ada berapa pancuran di Sedang Tirto Gumitir?",
    answer: "Tujuh",
    options: [
      "Tujuh",
      "Empat",
      "Enam",
      "Delapan"
    ]
  },
    {
    numb: 4,
    question: "Apa motif khas Batik Sidomulyo?",
    answer: "Domba dan Kopi",
    options: [
      "Domba dan Kopi",
      "Domba dan Sapi",
      "Pinus dan Gunung",
      "Kopi dan Pinus"
    ]
  },
    {
    numb: 5,
    question: "Terletak di Daya Tarik Apa sebuah Kursi Raksasa di Sidomulyo?",
    answer: "Rest Area dan Café Gumitir",
    options: [
      "Rest Area dan Café Gumitir",
      "Rumah Akar",
      "Wisata Edukasi Kopi",
      "eXamine Multiple Language"
    ]
  },
  {
    numb: 6,
    question: "Dibawah ini jenis-jenis domba, kecuali?",
    answer: "Supas",
    options: [
      "Supas",
      "Dormas",
      "Texel",
      "Limusin"
    ]
  },
  {
    numb: 7,
    question: "Produk apa di Desa Sidomulyo yang sudah ekspor ke Luar Negeri?",
    answer: "Kopi Ketakasi",
    options: [
      "Kerupuk Gadung",
      "Sale Pisang",
      "Rujak",
      "Kopi Ketakasi"
    ]
  },
  {
    numb: 8,
    question: " Apa nama monument besar pintu masuk Desa Sidomulyo?",
    answer: "Gapuro Agung",
    options: [
      "Tugu Hutan Gumitir",
      "Monas",
      "Gapuro Agung",
      "Agung Setiawan"
    ]
  },
  {
    numb: 9,
    question: "Berikut jenis Wisata Edukasi di Desa Sidomulyo, Kecuali?",
    answer: "Wisata Edukasi Pinus",
    options: [
      "Wisata Edukasi Batik",
      "Wisata Edukasi Raja Domba",
      "Wisata Edukasi Kopi",
      "Wisata Edukasi Pinus"
    ]
  },
  {
    numb: 10,
    question: "Terletak di Daya Tarik Apa sebuah Kursi Raksasa di Sidomulyo?",
    answer: "Tubing, Gowes, Hiking, Café",
    options: [
      "Tubing, Gowes, Hiking, Café",
      "Gowes, APV, Camping Ground",
      "Camping Ground, Gowes, Trampolin, Tubing",
      "Tubing, Camping Ground, Gowes, APV, Café."
    ]
  }
];